---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9669"
date: "2009-07-28T06:05:01"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da müssen wir aber vorher ein bischen tricksen.

Dem Grundbaustein geben wir etwas Zitrone bei, der Relaisbaustein Vanillie.......

Ich würde mir eher zutrauen, alle Teile blind zu ertasten oder zu "erschmecken". Ja, das würde ich hinbekommen. Nur die Farbe bekomme ich nicht hin. Bin Farbenblind !!

;-)